congee比特幣挖礦騙局？

依條友係咪之前水人信用卡果條友

呢條友好似水人買礦機wo

出哂名既老千 私底下可能同個莊攬頭攬頸

原來佢仲昆緊人

似自編自導自演喎

點解佢仲未俾人拉?

玩到咁大，隨時比人買起，斷手斷腳係基本

華人一向手法
做L完衰嘢話自己可憐?

佢都係幫後面D老細做野，同幣少同一類

你估班受害人有冇耐性，去搵個幕後大佬出嚟

對付個搞手嚟出嚟已經夠，等佢坐電動輪椅一世，基本上佢有幾多錢都係冇用，受人錢財替人消災。

仲信果個真心驗腦啦

On9

難聽d講句，今時今日仲會畀佢呃到嘅都唔會係敢搞9佢嘅人啦...